有冇清覺得依家似壓彈弓！！！！

好似大時代最終戰咁樣

入貨了

之後怒升成萬點

做咩姐你
冇啦啦又彈出黎

屌你，講少句啦，D put仲蟹緊

比返正評你

下？姐係轉睇升？

係都怒跌一萬點啦

咁先係嘛
終於識燈啦你
代熊軍俾個正評你

成個星期都應該跌...但跌極都係百幾點

你唔走我走先

88你條尾

升百幾，明白了！

又話aa膠痴實左既

走曬put?

叛軍
你熊定牛

走佬睇定d先

斬左個屎忽落黎走佬了

你個仆佳面仔又玩轉身
跟慢啲都俾你玩死
好彩未入貨

AA膠有冇痴住春袋皮

人地開榴槤爆左仲邊有皮痴

Ok all in put

大dodo 呢排燈自己 買反方向
呢期準左

媽咪, 勁